拜登成為下一任總統已成定局，台灣將會面臨咩局面？

香港已經唔洗講，開始進入最黑暗時代
但係同被支那威脅的台灣，佢地今日PTT都一直以為侵侵贏硬，而家拜登竟然突然反cup，成堆台仔而家已經全部啞哂
台灣將會面臨咩局面？

中共會武統台灣

定你老母

樓主過去瘋狂分化港台澳
勿回